試下早d訓

訓着覺咪唔會傷心同掛住佢囉
係咪？

早e瞓ok?

只會夜晚醒左 訓唔返然後諗住佢

ng wor

醒左就訓返啦！

健康呀

你就想

詩姐

合埋眼試下？